美軍航母列根號正在南海 並前往東沙附近 或戰機護航台灣軍包機

此外，昨日晚間美軍證實雷根號軍艦正在南海，並前往東沙附近；范世平直言，川普可能會認為中國是破壞南海現狀，才要雷根號前往東沙附近，並由戰機護航台灣軍包機。

范世平預測，中國如何反應都「將十分尷尬，進退兩難」；不反應等於坐視台美軍事合作，反應卻可能與美軍擦搶走火，就會幫川普的競選造勢。

唉 解放軍咪又係唔敢郁美軍
好絕望

列根號，維港歡迎你

Sir, this way!!!

14億人幾時先肯全民勇武

點解

係，後果自負個d，咩將會，可能，未來，或者。。。。。。。

再唔係對外示弱
對內邊過小粉紅條氣唔順就殺鳩佢
專打自己人

唔好意思可唔可以幫我推下

強烈要求連登仔女全力支持特朗普競選

我有講錯咩
百萬大軍肯全軍出擊會打唔到個東沙島？
唉 輸啦輸啦

點會，全家餓死都唔會反抗啦

香港民航署玩出火

今次仲叫唔叫人走

唔通今次盤棋又行錯

OK 長駐東沙群島啦

民航署同主流香港人一樣,只會得把口和大聲夾惡
一見到槍炮,就會縮沙

依個世界,永遠都係邊個拳頭大,邊個話事
我鍾意黎就黎,有種就擊落我啦!

粟米刁: 美國大豆粟米繼續買

仆街啦 走唔切 唯有去碼頭 Sir, This way

連登共識支持拜登喎

買曬佢等美國人冇得食

列根號咁舊既船都驚？

好嬲 好嬲

侵侵知道選唔到就開火先，終極攬炒

好撚正

橙
輸了輸了

14億人幾時先肯一齊衝呀

為空軍一號降落台灣護航。

中左肺炎

香港又柒，唔俾台灣運輸機飛，反而引隻航母去東沙

三萬都唔敢衝美領啦
老解唔敢衝東沙有咩奇
無架喇今次輸硬

張地圖似係鳩畫多啲喎海南島變曬形

台灣空軍自己無法護航到自己既運輸機?

又要拎返呢兩張gif 出黎

支那柒開會怕?

推

電磁彈射

都係口交部用耿爽生成器gen段廢文出黎就算